連登生活日常，各位巴絲你地平日又係點過

我平
朝早第一件事當然係唔願起身，係床玩電話睇ig睇連登

首先會去財經台睇今日淡友今日有冇俾人say hi，再望下有冇人介紹邊隻股好買，再望埋外圍股市點，時間充裕就望埋輸錢輸仆街po吸收下經驗。
再黎會去時事台睇兩岸三地新聞，睇支那國情，睇侵侵又有咩新搞作，睇山口組年收入幾錢，支那今日又衰咩，同樣時間充裕的話會睇下J慧中。

出門番工，坐車嗰陣個去娛樂台吹水台睇今日又有邊位靚女俾人冇圖求ig，邊隻雞出事，邊個俾人野外捕捉，今日香港又有幾撚慘，又有邊個俾人帽左帽埋右，唔小心俾晶女郎引入去之後成個人好不安，心情想轉換下就去睇人畫靚畫，未到站就望下邊份工你問我答冇咁鳩。

到番工做到頂唔順嗰陣望下最新區有咩po有機會俾自己懶搞笑覆一兩個減下壓，再望下超蓮po治癒下。
食完飯後去爆石嗰陣去熱門區搵po到，睇Marvel，睇今日早市發生咩事，睇埋個屎眼生hpv咩事，睇屎眼po到條屎屙一半唔小心切斷左一半。

到收工坐車去搵朋友食飯途中就去飲食台睇靚相開胃，記低有冇咩好餐廳。

番到屋企沖涼打機覆msg講陣電話，之後上床，有時間多就睇下甜故，睇完就去成人台睇下有咩番號介紹，又有邊個好撚正，淫絲點樣點樣，有時會睇到肥絲係成人po覆comment，睇到會笑左下，好平常但唔知點解會笑（唔係恥笑），跟手會睇到拎住電話瞓著。

開頭打哩段野係想講最從睇連登開始，就已經冇再睇過報紙，網上新聞都好少睇，空閒時間都係睇連登。
但打打下變咗連登生活日常。

以上所有過程基本上一星期得一兩日咁輕鬆幸福有時間睇下，因為大多數日子都係起身趕番工，番工忙做野，食十幾分鍾再忙，忙完收工攰到hihi再去搵朋友食飯打波睇戲有時間咪拍下拖，番到屋企沖涼完已經攰到即瞓。

星期日唔洗番工，自然醒可以係床睇下連登真係幾爽幾幸福！